對唔住 我無能力同你地守到最後

睇住直播 心好up 係咁問自己點解行完就走 點解唔留耐小小 但又係度問自己 留左又點 我做到d咩?一個警察行過來我已經淆到pk 我覺得自己好無用
對唔住

依個時候咪開垃圾post阻住 當幫忙